我是何永隆，612人道支援基金已聯絡我。

好事

612 再透明啲 同幫多啲人就會多啲人捐

網上好多人抺黑612，但我支持佢，星火都支持總之幫到香港人都支持

星火， 612 基金

愈多人抹黑= 愈掂

全民監察，這就是民主

612有冇幫臺灣流亡義士?

612仲夠唔夠錢？

５０００萬應該夠

撚知咩

我都係見佢FACEBOOK

700人每人得7萬
律師費都唔夠

612義所當為

加油！香港人齊上齊落！

612

我記得之前文匯話星火捐款去向醜聞多
見到黨媒抹黑我即刻放心捐左500

唔夠再捐

推

唔夠錢出聲

無，大家一齊問候到佢地幫埋海外義士

push

818 遊行，佢地話5000萬真係唔夠
700個義士被捕，一人幾萬都過億

佢跟緊50個case都冇喎...

支持

幫左幾錢

🙏🏻🙏🏻

PUSH，幫到就太好了

仲有立場

前日遊行 講緊要10億呀...

都未正式打 一堂都好貴架

+1

係

但你用700個被捕人士條數黎除

幫助通輯犯著草應該犯法

支持義士 支持612基金

傷眼女義士醫療費係咪都包哂？
如果唔夠就出聲

多謝你

大家要明白....除非當事人自己講，否則佢地唔會講自己幫邊個，跟緊咩case，這是保障當事人的私隱。
另外，佢地人手也不足，事關可以信得過的人唔多。

但612同星火有無合作可能？最重要係幫到所有義士。

幫到就好

推番晒之前搞612基金同星火班撚樣出黎

好人有好報

抺黑班撚樣係邊呀
出黎喇

即刻再課金612

呢單我想另外攪

唔好客氣 捐黎就係咁用

太好

希望有台灣基金可以接受海外捐款。

兩邊可以合作係好事

700個裡面現階段真係提堂嘅都唔係好多，有幾多個真係會告其實都未知，612暫時批得幾十萬係好容易理解，但好多人拎住呢個point就話612落格，為咩呢？

我捐 我再捐

冇問題架其實
唔通你諗住放棄某部分人？

分化

佢地2個月點解淨批得100萬咁小。。。。

祝身體安康有咩困難可响度發表呀 謝謝

Push

的士個位叔叔呢
聯唔聯絡到

612可以公開地講有咩??
人地做野已經要好小心
唔好比班狗有籍口凍結612銀行ac
你係度chur612係想害死人?

快撚D洗多D錢
捐俾你係要你用錢唔係要你攬實D錢打官司

連登仔鍾唔鍾意何韻詩都好
人地唔需要搞咁多野呃你錢
要搵錢搵返老友，一係就好似淫K唔出聲，甚至奶共都得

正呀 屌你

有啲人申請到法援既，基金就可以了唔洗畀錢出律師費，變左可以留返啲錢幫申請唔到法援既人

你諗多左 我冇咁講過

但你睇返我quote果個comment 係話除返開700個每人得7萬，實際上612就唔係跟哂咁多個case 有一堆係星火，有一堆係人權觀察，仲有自己搞掂既

我明係唔夠錢，但唔係用咁既方法去講到幾唔夠

無事就好
多謝你啊叔叔

好多有申請法援同埋只有百幾人被控告。

分化

想自己搞番個基金落格

毓文..

點會夠
七百幾人被捕講緊

你都識講
跟緊既係五十幾個
但唔係永遠得五十幾個
你點知個700個入面第日唔會有需求用到？
我唔覺比你入面一半要用
都350個
你覺得一人14萬夠用？
定你覺得依加開始唔會再有人比人拉

真係幫到有需要的人

好

保皇狗打手又出動

其實我想問星火有無財務報表可以睇
因為都十五十六捐去邊

香港人 加油！

拜託萬能連登幫搵的士叔叔

因為好多未判未收到律師費同庭費張單

何生放心

繼續捐錢

唔該哂相關人員跟進

太好啦

我相信612人道支援基金

支持獨立調查委員會
還兩名行私刑警員一個公道

咁的士司機呢？

咁燒味鋪呢？

要幫 一定要幫

之前話612 係鬼果啲分化撚
真係要貼出嚟鞭屍鞭到永不超生

即管睇下佢實際上幫到幾多人

唔講其他 就咁呢700人入面佢剩係攬左10%都唔夠
Meanwhile佢係籌左最多錢既基金
我咁講會唔會易明啲？ 唔係話佢唔好佢唔做野
但依家係咪應該擴大個受眾先？而唔係放住舊錢喺度唔郁

你話驚到時唔夠
到時繼續籌我又唔信香港人唔會繼續捐

就咁啦 我都唔係話啲咩 只係覺得佢做得更好

終於有清潔工消息

支持！多謝何生

你個名dllm

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

一單官司
閒閒地都幾十萬
仲要其他開支
當你三十萬
10%人
都已經二千一萬
差唔多一半
10%渣
你估錢係水泉咁出
而且三十萬已經係最低消費

籌咗成5000萬先用咗唔夠100萬，唔好再籌住啦

齊上齊落

個人傾向星火...

好似有互相轉介case
之前唔記得邊個post見到有巴打講過

唔緊要的！手足自己人，有咩事出聲

如果幫到人

我肯捐的

鄭立果類

扮哂孤高之軍師

竹中半兵衛托世

今晚10點係咪大嗌？

因為開頭過堂用唔到幾多錢，真係打官司要請星級大狀果d費用先重皮

多謝你先真

又要捐錢比612了

希望你生活安好

612 星火都捐左

捐多啲去612基金呀
好多人要上庭

好好保重，有需要便主動聯絡612基金

捐大啲個pool

其實依家好多別有用心嘅人利用612人道支緩基金透明度不足嘅問題不斷攻擊，希望手足一定要fc同埋諒解基金呀！真係太多個案，太少人手！入面工作人員大部分都係義工，只有兩位full time(fr資料之前基金嘅記者會)

運動到左白熱化階段，信任比一切都重要！

Transparency

有無link

願你安好

熱普城最鐘意

Total跟進緊咗411個案件（包埋法律以外幫助）

除咗律師費
醫療經濟援助、襝葬都有資助

咁有時保障受助人同時亦要透明
畢竟好多唔同資訊都有 亦真亦假

Support and Respect

咁先係 透明度高d 米撚袋袋平安

夠唔夠用呀手足

我信大家一定會幫手再捐多啲

的士司機幫咗未

而家連登人口真係雜到仆街

有困難最緊要出聲

一句到尾唔夠嘅話再上嚟

已經有啦 我勸大家搵 D 有人 Audit 同會公佈財政狀況嘅基金嚟捐，如果話咩保護義士唔公開得嘅都係算鳩數，你俾錢人哋搞選舉咋

何生加油好人有好報

同意

如果唔夠嘅記住返嚟同大家講

已經好透明 好多人一直都捐緊

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

好事 謝謝你

有冇人可以介紹份工比佢

用得其所

保重

reddit幫手upvote

agger
我個人情感唔中意何韻詩
但我相信佢會監察好

bump

打官司係燒錢嘅遊戲
5000萬好多？
拖得一兩年，打多幾堂，幫多兩個就無晒

唔係幫佢地講說話
但呢啲係事實

憎泛民一回事

唔信612既就捐星火
乜鳩都唔信既唔該你考個律師牌去幫義士

great

再捐！！！！

幫到佢就好了
好人一生平安

佢剛話 和武合一就係維穩

希望何生冇事 好人會有好報 祝福！！！

請問可唔可以幫埋失業個位的士司機